自從搬咗去大西北之後，一去完飲就會在屋企門口瀨尿

係我個腎咁啱有事
定係大西北車程真係太長?

食緊epilim
會唔會有關係？